召集所有鐘意K-ON輕音少女嘅面子#6

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

Gif圖

秋 山澪
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

Gif圖

田井中 律
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

Gif圖

琴吹 紬
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

Gif圖

中野 梓
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

Gif圖

K-ON萬歲

LM

留名

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

第二季(有埋cd)

第一季(都有cd)

720p繁中 s1+s2+劇場版

譜

(由 阿墳 巴打整合 )

用電腦LOAD唔到黎睇

吓？點樣load唔到法

lm

Kanna

呢個crossover正呀

終於卜左酒店

卜左邊到？
我都未plan行程

葉月好多手
我都想搣kanna大髀

葉月鬼馬

普通嘅apartment 窮遊二百幾一晚

訓完等於無訓

好感動 跪拜樓主

download完落黎睇有其他聲

我唔係樓主

你要揀聲道 嗰d聲應該係d bonus野
有d好似係d聲優一路睇一路吹水嗰d錄音嚟

btw 唔係我同樓主upload

好難理解

唔識開tak file

試下dowload foobar2000 呢個應該開到

我想聽聲優吹水

聽完話我知係咩嚟

通常係評論聲軌，就係邀請番某幾位聲優/導演等工作人員邊睇邊講嘢嘅聲軌，內容多數是對劇情嘅感想、錄音秘聞等，無字幕所以對日文聽力要求幾高

多謝解答

唔知有冇記錯,好似仲要down tak component

好似係

嘩 呢個係第一季片頭？

係

我係高登既中野梓，終於申請左返黎

歡迎回歸

咁耐

屌 今日考試

考咩
加油

考ba
就到先醒起唔記得帶錶 仆街

唔緊要啦 隻錶有答案就話姐

new post lm

幾年前考中文作文冇帶錶，點知個hall個鍾停左，仲諗點解時間過得咁慢，最後要考官話淨返幾多分鐘先急急腳收埋尾，最後得3

咁都有3

我覺得冇鐘好d
我成日一開波望個鐘仲有先兩粒幾鐘先收卷 會訓一個鐘先

正常都唔會訓陣先下話

我又試過冥想 試下喺個腦度揾答案 點知訓咗個幾鐘

通常都係極速做晒check左好多次先訓/早走

好學生

咪又係唔高分 邊忽好

而家已經脫離學生身份

原來有套動物裝模型

有冇睇笠返住個頭

得

有

邊到有得買

6500YEN, 我準備買

痴線岩岩第一次聽K-ON LIVE, YUI唱得勁好 同CD D聲一樣

兩個主音同動畫入面既yui mio好似

係 律真人估唔到咁靚女

其實真人最靚我覺得係小紬

好鍾意mugi個cv

肥達都唔錯

咩事

最靚梗係彩奈喇

5個入面最後生但個樣最成熟

係，我第一次聽都覺得把聲一模一樣 好正

二次元版

姐係咩

將d聲優畫咗做卡通版囉

花學姐

律同梓唔似

我覺得ok喎

有冇人覺得律把聲好過癮

真人唔係咁 真人把聲仲正

巴打考哂dse未

dse
我考會考果陣巴打應該仲讀緊小學

個年齡層好闊

K-on無分界限

當年有份追動畫
咁你話呢
仲要因為kon鍾意左彩奈7年

我都有份追

Asso year 1 在此

大你一年

好想搓

差說話

Asso year 1 加1
當年一睇就愛上
入坑作

岩岩 u grad

老喇
考完會考讀左一年野
轉頭就做左7年幾

時光不等人

係爐石post見到入前巴

肥料慘了金屙拉
一袋能頂兩袋撒

有玩爐石

玩爐石

放返蘿莉先

Id 係咩 ++

Mio醬

有冇人覺得Apink好kon個feel好似
我中學個陣追過一兩年kon 但完左就係完左
但前幾排認識到Apink 覺得好輕鬆開心好相似
就情不自禁愛上左Apink

收皮好無？唔係拎泡狗同k-on比

韓國女團..

兩樣野性質都唔同點拎黎比

After

不過點都要恭喜佢揾到新寄託

彩奈1月個live唱梓喵第一隻角色歌
全場即刻變哂綠色

咁正？

到左

比大家重溫下先

好正

咁快

隻live碟都就出

幾大？

今日買咗婚紗套裝 好正
想睇其他人不妨同我講
唔識影相唔好見怪

好得意

第一張成個公主咁巴打究竟有幾多珍藏未show出黎

竹達彩奈

咁快到 開箱呀

見到隻梓喵土人又諗起當年第一隻土人就係老翻嘅梓喵

我都係
當初啱啱入坑咩都唔識
咁就俾人呃咗
之後就識得分真假

開箱

我知係假
反正自己儲
何況係果時搵唔到正版

唔好介意亂
小土梓喵真係特別可愛架

MOVIE個隻係邊

冇擺出黎呀
唔捨得

梓喵咁高嘅

個底座高姐

今日係街見到呢盒野

咩尼？

劇場版佢地係英國坐嗰架的士既模型

我有盒

話說你地有冇買到佢地D樂器
果時係通利見到枝MUSTANG
不過唔係日版
結果買左之後比左細佬玩
因為我係左手加冇心機去學

左yau的悲歌

牧tan

Mio

Unmei♪wa♪Endless!

呢首好正

尤其係歌詞 好有意思

agger

突然醒起我有呢個

呢個系列有無其他角色？

頭先喺信和 F2 見到有一隻 Mio Figure HKD 848

'米青'品賣818

邊款？

現時點我見有間有好多小紬
不過應該冇盒
格仔舖嚟

我之前去睇大部份都890以上
宜家平返

好 想 要

五週年系列 上amazon搵會有意外價

Yui 七月先有 等唔切

訂左

未用過amazon jp買figure, 運費方便係點㗎， 有咩要注意？

有d直運有d唔運 多數唔平 可能要揾代運

佢應該係我最貴嘅公仔

個框成個棺材咁唔吉利嘅

用左幾多

同朋友買5舊

原價好似成8舊幾9舊

咁貴架咩呢隻

限量版 好似係

最貴應該係呢個京都限定 我買咗1100
買完食麵包

然後呢個900幾
之後就係5週年果款
其餘600以下

呢個係咪listen套衫？

日日瞓醒都好攰

唔駛咁貴呀 mio好平喎 係大阪見到

呢隻我係日本見到好似around 7xxx-8000羊喎

唔記得喇咁耐
同埋正價我都冇留意

最貴係5TH梓喵

啱啱出冇耐嘅時候買
係咁上下啦

我買800幾
一見就9衝咗

5th梓喵好難搵 見到梗係9衝喇

好想射波

射啦

要射啦
典解呀
唔知呀

Yeah!

有冇人諗過kon部五個講淫野既對話會係點
好似第二季最後一次留夜準備學園祭用錄音機錄低d日常對話咁

變態毒男
但用錄音機錄對話都唔係個集

係學園祭之後嚟㗎

做乜野

咪FF咁多啦

見你地個個射啦射啦先咁講

黑炭梓喵

呢排無聊搵下d配樂聽
第二條link首歌係第一季yui咩住結他上台喊果陣播真係好感動

射波個射

正阿

仆街 我依家先瞓

有咩玩 玩到咁早

日夜顛倒

小心身體呀

真廢青？小心身體
今朝六點半起身 個精神狀態好好
不過琴晚成兩點先訓

俾人捉住咗嘅mio

話說呢度有幾多位巴絲去過豊郷 點個名

想去

岩岩又翻煲多次
之後又睇番生徒會役員共
Mio同Ritsu個聲優
但啲對話真係黃到

六月底去

呢套幾好笑

咩係生徒會役員共

六月頭去
不過係去沼津LLSS朝聖

六月尾去

考完dse想沉

沉澱下 之前有返工 返到唔想返 所以依家係廢青

我之前返工嘅唯一動力動力就係買週邊同埋game

屌 我屋企隻龜唔見左 搵晒全屋都唔見

有幾得人驚
我返通宵工添

努力喇 小伙子

做緊廢青+1

廢青好
讀書好
做緊野又好
最緊要自己知道自己想要d乜
唔係講笑
我中學成績唔好
完左中學之後就一直讀part time ive到而家
13年開始升讀high dip
但係讀嘅野完全同工作無關
雖然都係工程
其實好q辛苦
本身讀書能力又唔強
靠死背就死得喇
但係都讀左咁耐
唔係放棄呀
死掂佢喇
加上通常返通宵
人生就係朝早收工返歸訓教
起身返學
放學返工
諗起都覺得自己痴線
唉

9up左咁多野唔好意思

竟然冇睇過？

好懷念高中生活
夠膽講係最開心嘅時間
好懷念成班同學不斷喺度吹動漫,打機,玩啤牌嘅生活

揾到未？

豐鄉小學依家仲會唔會同佢地搞生日會
yui 11月27生日 想個日去望下

我冇你咁勤力
上年dse炒咗 今年話就話retake 其實hea到仆街
我都唔知自己係想考高分啲定係俾個藉口自己hea多年 唔去面對之後嘅事

田井中同學
坦白講我命水好
完左會考讀左年野就入左大公司做學師
入得呢間野就要讀書先有機會上位
自問自己唔係讀書人
大學呢d咪玩喇
讀得完個hd都要謝蒼天
所以你唔駛怕
諗好自己想點行
做人最緊要無悔

我hd都讀唔到

我屋企個隻都係成日偷走

我屋企嗰隻都試過走，之後有兩個差佬敲我哋門 萬出面個兩隻龜係唔係我哋嘅

我隻龜原來喱係我書包到

無啦啦聽到有聲 嚇死我

隻龜係我到

咁大隻 海龜黎

你比豬鼻仔我得

大家加油 差一份功課交埋就做廢青

一直都廢梗 有咩工好介紹

睇返果時佢地嘅live
再比起而家睇果d live
d call真係高質好多倍
而家果d
扔uo都有
痴線

扔uo姐係咩

螢光棒
試過有聲優比人扔中
痴l線

而家好多live都禁左uo啦，不過k-on個live真心好睇雖然唔可以話係最高質

因為d人玩到喪哂所以禁

交比巴打去睇下
我記得唯同梓喵嘅生日會會一齊開

其實我覺得no thank you係kon最有feel嘅band歌
係咪最神好難講

3首ending都好正

agger 不過opening有活力d

no thank you個前奏都引死人喇

singing最正

Don't say lazy 最高

老老豆豆
兩首ed個keyboard編曲真係世界級

邊兩首先

singing

個表情

連登搞乜 up唔到圖

想追 但搵極都搵唔到邊度有得睇
bilibili得6集粵語

拉落最低搵kon
或者係呢個post第一頁有巴打upload左第一二季+劇場版

要點樣先睇唔到第一頁

其實要感激開post同有份推post既巴打
唔係呢個post我唔會接觸到kon

好似yui咁大意既人就會

第一次睇

竟然係咁 我記得你好早已經有留名

有無人知邊到有得買吞拿魚扒

凍肉舖/ 大啲既超市？

就係超市多數淨係見到三文魚 想知邊到有吞拿魚扒

因為睇k-on走左去學結他仲買左支一樣款嘅

我上年十月先開始睇

我都係睇到呢個post幾個月前睇

早晨喎

呢到咁多新睇架

唔通巴打又係鐘意mio

Mio 最高！

因為mio而去學bass

個咀仔爆線
不過我冇位放好佢

咁比我

放床頭

其實隻野唔平

呢款公仔係咪好早買落？

兩倍放我都買

我係想要唯

任何一個都得

隻野早幾年係中華書局買
成5舊咁滯

值阿

哂藏品 btw依張係幾年前影落 仲有部分未影到
(唔夠位同埋新出既)

同最愛梓喵巴打有得fight

你個名

暫時咁樣
月尾去日本再買過

巴打肯定好有錢

呢到啲人rich

我唔rich

呢個gif好似有d問題

Yui BB

wifi

呢個作者好有心機

繪希

巴打齊唔齊？ 我得ritsu嗰幅 想揾齊佢

透過GOOGLE搜尋圖片
齊哂

終於整好個櫃 安置好佢地了 仲有鄰居添

繪希
sorry for ot
加張梓喵補數

呢款有無其他角色

怕咩呀
我都係繪希黨
無論角色定聲優

係喎
你地知唔知電腦版chrome有k-on主題架

一直都用梗

詳細

係chrome入面有個theme既 禁入去會俾你係google到搵chrome既theme search k-on就有

當然有

有rice就唔係得咁少同唔捨得開盒放出黎玩

幾靚喎呢款

邊個位 搵唔到theme

無野了

用緊個自己整

入前巴開gay post

頭先唔小心同細佬做左...

星期一

點整架

樓豬搞完基未

原來今日係佐藤聰美生日

係喎
生日快樂呀Sugar

深夜唔好去感情台

點解

生日快樂

等隻5th yui等到頸都長

我都係

支持

今日好濕好攰

射波

今日好過琴日喇

落雨同濕就諗起yui同mugi嘅頭髮

有無處女絲打會幫另一半打飛機？

LIHKG @ Android

又黎。。。。

入前巴打生活一定好苦悶。。。

有d咩同大家講下 唔好鬱埋變多重人格

呢首係咩

巴打你好打極有限
listen!!

一時醒唔起

熱到痴線

今日個天真係要多謝大陸

個鼻即刻勁唔舒服

能見度有無10米

屌 病咗 尋日訓咗成日

今日個天痴撚線
本身已經焗

無精神

考試打乞嚏到想死

Let's Go
用耳機聽 會聽到左右有兩把聲 好正

好似有d係咁go go go go

好悶

訓啦

開工鏟石仔

成日都想死

見親呢張特別有感觸

依個係第一季最初時嘅畫風 去到梓喵加入之後 個畫風就改左少少

可以話係大個咗

又唔訓

屌 瞓得個四粒鐘

最近開始睇lovelive, 好想煎妮可同凛幾巴

粒奶

都完左喇頂

不過因為梓喵似nico
有唔少nico推以前會係梓喵推
不過我差唔多最憎nico

唔鍾意nico
同梓喵差太多
梓喵係世界第一雙馬尾
LL 我鍾意Eli多啲

me too

nico梓喵都係我老婆

話哂都舊年睇住佢地收皮

再由頭重睇多次先

跟 橫掂冇野做

睇住咩收皮

final lovelive 你睇唔到？

姐係lovelive唔再出？

而家係水團

咩意思

另一班人
但都係lovelive果班人搞

講得清楚D 埋呢句
lovelive project 原本得μ's
上年4月完埋final live就終止活動(同解散冇分別)
而新團aqours係由前年已經開始左活動

底褲 麵包

兩個麵包--> pants

感謝巴打
想問下有冇字幕

720p嗰d就唔使down都出到
其他嗰d要down咗落嚟先有

想問點解Mio有幾次講 '爸爸' 會再講返 '父親'
係咪日本文化會覺得唔尊重

係日本講パパ(爸爸)應該等於我地講爸B
多數小朋友先講

我返黎喇

今日終於考哂試

岩岩買左機場下年聖巡

無字幕既。。。

Welcome back

ただいま

你要down落嚟 撳字幕出嚟先有
唔想搞咁多野睇720p 自動有字幕

原來係咁

おはよう

買左個機場

餓蝦yo

打錯咋

母の日おめでとう〜

係巴哈搵到
有無巴打會去埋英國朝聖

未有資金

去日本我都唔知夠唔夠錢

英國 我想

第一季冇呀 得第二季有咋

推

720p第一季都有喎

又要返工
休完一日又要返工

岩岩考完試又返工

呢個星期四都IVE考試

但係星期二晚仲要返學
IVE痴X線
咁Q早就考

實不相瞞

我以前都係讀ive

依加讀緊u

其實我係PART TIME學生

加油

早

連續兩日考兩科

呢張好正
btw死左好多圖

頑張って

放飯

帶死圖咩

第一日on on 9 9 咁過左

得日曰麵戇鳩鳩

go go maniac 個幾張角色圖好正

打撚錯晒啲字

我日日都戇鳩鳩

你幾時去豐鄉？

佢同我都好似係六月底

我出年一月
求影豐鄉個邊個私鐵既時刻表

唔知一月仲有無mio 嘅生日會

墳巴，我搵到上次人物圖個作者
但下載好似要輸入咩關鍵字，但睇唔明日文

溫書溫到唔想溫

仲要睇paper

唔該晒巴打

btw關鍵字係kon

其實個啲鐵路你單apps都有得睇 話比你知幾時有同點搭

入嚟推下先

今朝涼返咁多

好撚攰 醒左瞓唔返

你又幾點訓

企左成朝呀，條腰好攰

差唔多5點

放下毒先

行過有冇掃下隻龜

要掃龜頭

Gay

影得咁好嘅

有一刻睇錯 以為隻龜同隻兔…

yuri=百合

係咪星期日去小學會有野食？

星期六飛，第二日就去小學

正

利申：出年

唔知有冇yuki呢😍

巴打廿幾號去?

22飛 25去學校

我都係廿五

留名睇你地相認

琴日醒起自己舊電腦係win 7
即刻更新同backup
搵到啲正野

唯梓派？

正呀，我可唔可以save

分享分享

開心share
我有外掛字幕 唔知用唔用到 你咩format?

j左

我去揾下d字幕先

大好き

好撚正

[url]
[/url]

down咗落嚟改返同mkv一樣嘅file name應該就睇到

嘩 竟然仲有人討論
我仲記得睇k-on嘅時候係小學嗰陣時
每晚11點半坐定定喺梳化睇J2 K-on
事緣一啲事 七年後再次接觸K-on
有一股衝勁想回億番童年回憶
即刻上網揾仲有冇粵配K-on
第一季Link:

但就係揾唔到第二季

我係一個係動畫入面唔容易抽離既人
K-on陪伴過我成長 每次睇動漫就黎完結嘅時候就會好sad
因為好唔捨得入面既角色
一聽到 NO,Thank You 差少少忍唔住喊出黎
好似個童年隨個動漫消失
講咁耐都只係想問各位巴打有冇粵配第二季同埋劇場版
好想搵番當年童年係J2睇粵配動漫既親切感

希望有人理下我

有 睇下頂樓粒seed收咗皮未
收咗皮就睇下g drive好似都有

再唔係去都有

都係日配黎

你所指嘅seed係邊?
你所指嘅G Drive係咪依啲Link?

應該係

係喎 粒seed喺nyaa可能冇咗

btw原來個drive未有1080p劇場版

新nyaa嘅seed 唔知down唔down到

都冇係咪無望?

唔係嘅 我地唔記得up姐 得閒會放返上去

btw始終都係日文好

巴打你都好細下

係囉 j2播嗰陣仲讀緊小學
不過唔緊要 呢度d fans年齡層好闊嘅

我之前係日本都買左呢隻

加入K-on大家庭

我得12歲 唔緊要

有既記得通知我啊 唔該曬你

輕輕一推

我唔知幾多年前12歲

補多幾張

我上網繼續搵終於畀我搵到第2季粵語配音
但係我發現之前第一季粵語配音線上版只係得六集
Link:
我一直Donwload唔到第一季
其實我唔係好明 BT 嘅原理係咪一齊Donw就會Donw到?
希望各位巴打可以幫下我
希望能夠體會下我對粵配嘅情

google drive咪有

141GB，down咗之後可以轉聲頻，有字幕

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

劇場版(都有cd)

第二季(有埋cd)

第一季(都有cd)

720p繁中 s1+s2+劇場版

譜

20鳩幾gb 屌 月頭咋

你咁遲架

屋企data有限

屋企都用data?

wifi嗰d

屋企都用有限咁慘

之前你哋話正果張
仲有咁多

之前都有巴打po咗link
不過貼埋上嚟就仲好 個個有得睇

做桌面一流，輪住播

有冇人有去過Kyoani shop?

No

有好多限定野係嗰到先有得買 好想去

每一個鏡頭都記得

咁我一定要擺落行程到

我去佢實店見唔係好多嘢賣

咁即係去唔去好

指定動作黎

任何時間都會重睇

可以一去 而且又近京都動畫制作

每日必睇

我發覺每次煎牛扒都前到表面好燶

入前巴唔識煎扒

煎得唔好睇
唔通你係gordon?

煎個陣搵個蓋焗一焗會易熟d

咁咪變左煮

等熟唔係煎完灘10分鐘個陣等餘溫煮熟咩

我唔識d咁專業既野，我淨係知我唔要食生野，我唔食牛

咁你要反面再煎

焗一焗其實係令熱既傳遞更有效

諗住之後儲錢去日本去Kyoanishop買D週邊 and bluray返嚟
(amagi brilliant park, K-on!, Hyouka)

阿和

煎親都變香口膠

話說個巴打求完劇場版就冇再出現過…
攞完就走咗去

邊個

小學睇j2版k-on嗰個巴打

唔走唔通留係到同你地搞gay咩

有絲打囉好無

仲未訓

你咪一樣#

係喎 入前巴下次開po記得用新嗰堆link 劇場版都擺埋喺嗰度

第一次睇哂S1&S2同劇場版好唔捨得

重睇

唔知點解k-on最感動到我，雖然睇過既動畫唔多

最後一次學園祭表演之後音樂室FF，同最尾唱歌俾梓貓聽嗰幕真係

呢兩幕真係好感人

日日都想射

好眼訓

憤兄做乜

眼訓到名都打錯

日日都想射 好旺盛

成班思想污穢

返工都玩得電話？

巴打你幾多號飛？

間唔中望一望姐

唔想返工

我都唔想 好抗拒返工 日日都好掙扎好想放棄人生

唔好返

你要記住唔返工就冇錢買週邊

一日容易又放工

sosad
彩奈隻live bd冇梓喵首歌
果然係版權問題

為咗錢

kyoani shop已經冇哂k-on goods咁濟

24飛 28返

留名睇你兩個相認合照

大好き、

我幾乎冇得坐架

て言うなら

輕鬆

搵夠銀去旅行

等大假就去

我買定機票了

射波去

我去左Google Drive Donw第一季求一條片都黑幕
有冇巴打可以幫下我

你終於出現啦
你用咩軟件播？

早晨

得閒執幾張出嚟放下
話說我去嗰日落雨 不過真係無咩人

想知無落雨 閒時多唔多人
你去個陣星期幾?

太好啦 墳巴你仲記得我 Windows預設Ge 播放軟件 個名直接叫電影與電視

oh that one is no good ar~
試下vlc player 乜q都播到咁濟

應該都唔太多人

Rock版

one two!

之前一番賞抽中
想放咗佢
有冇鍾意律嘅巴打想收？
只係開過嚟睇

個盒已經好正 入面都係fig黎？

色紙嚟
仲有呢幾款

嘩

咩黎架

色紙
即係複製簽名板

放幾多

值幾錢

好似好正

複製簽名板值得幾多
我一番賞抽返嚟
一抽都係80 好似係
最多咪放貴少少
如果真係有意
我Telegram
ID ansonlkh

用左啲歌黎整MV 自己自HIGH

墳巴我用你介紹既VLC播放器終於睇到啦 但係唔係咁識用 請問係點樣轉用粵語音頻檔

全部都係得日文 Down 左粵語唔識轉

上面好多野揀嘅
撳audio(上面第三個選擇)
跟住第一個就係audio track 入面有晒日版 tvb同animax版
subtitle(第五個) 就係字幕 好似有中英日

但係我見到既得咁咋

唔識上傳圖片 我淨係見到三個都係日配

連字幕都無

係喎屌 得第二季同劇場版先有粵配

吓~~ 咁個粵配檔冇得搞㗎? 乜原來劇場版有粵配㗎咩?

咁個粵配檔呢?你Send出嚟嗰條Link得劇場版一條片係咪裏面已經包埋?

我睇過有 你睇下有冇

點解要睇粵配

仲差一個問題係Google Drive裏面個.................啊屌 原來我一直以為係粵配聲檔原來係片黎 開極都係黑幕 應該點解決

仲差一個問題係

我之前覆過㗎啦 我以前第一次接觸K-on係細細個係J2睇既回憶黎 所以要睇粵配

咩名

墳巴令我感到連登有愛

第一季每條片

我以前都係睇animax版先 但最後都係睇返日配
嗰兩場live嗰d都係日本聲優架啦 如果唔係睇開原版你睇live唔會投入到 冇咗個感情喺度
所以巴打應該用日文重睇一次

mkv先係條片

咁有無睇過日配

原來.mka黎架wo 應該點算

有呀 但係聽唔慣

我點樣可以將個MKA放入條片度

vlc

我Down 左啦 但係搵唔到個mka

google play mka mkv vlc

改一樣嘅名 放埋一齊 應該就播到架啦喎

down齊就應該得 本來都一樣名

巴打應該已經返唔到轉頭

明明愛生把聲咁好聽

劇中歌 角色歌嗰d全部都係原版聲優唱
聽慣咗粵配嘅青頭巴打可能會對d歌冇咁多感情 我覺得咁樣好嘥

嗲摸呢

其實我覺得彩奈應該配唔返梓喵把聲

都過咗咁耐啦

化化time

呢一系列角色圖都好正

角色歌 同人封面

定係官方架？我記得原本唔係呢個樣

呢款唔係官方

咁大波既

手黎架

屌我都睇錯咗係對波

思想

第一眼都睇錯

DON'T LEWD THE K-ONs!

今日突然熱返

眼訓到

做廢青 好爽

Same

我都好想做廢青

做囉

唔想做呀 又要搵旅費

同我一樣 搵旅費

隻手畫得好差

好開心
可以等補考
再溫過書

btw
今日大圍單新聞
其實我識果個人

有睇個post

still big

仲未搵到part time
冇錢買膠啊屌

好大雨

好很大雨

超大雨⋯

入前巴有冇睇過條片 改得好好

又落雨
雖然落雨好煩，但好鐘意落雨

落親雨都諗起KON相關劇情

帶二suki~

製作真係超用心

我都係咁話

如果有埋第一季就正

btw啱啱睇多次 第一季原來谷晒喺請給我翅膀嗰段intro度

原來手機有apps 可以輪流播桌布
輪流播九張人物圖

打橫

主畫面

k-on真係好正

無另一套動漫係令我咁沉迷

雖然已經記得晒啲劇情 但仲係會翻睇

咁既對話已經係每朝既日常

好憂鬱

崩潰日常

天都未光

每日都要返工返學

自言自語

每日返黎畀人勞役

五月雨20ラブ

twenty love~

梓喵買豉油

你老母比狗屌呀

好想睇
利申未睇過

睇乜鬼 返工返學啦

乖啦
梓喵係好孩子

見到就買咗

無頭

幫佢換高中校服啦

Ui鐘意同Yui著同一套校服
唔係就會sabishii

1250 yen

jungle？

book off

買埋呢個

放課後2初回版 我都有

係邊到買

自膠
睇漏左個回覆

mio係咪最完美既學姐

Wifi

準備開7

記住用新嗰d link

會唔會加下其他gif

例如邊啲

加咗劇場版嘛

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

劇場版(都有cd)

第二季(有埋cd)

第一季(都有cd)

720p繁中 s1+s2+劇場版

譜

多謝整合

巴打們都有份up架 唔係我一個人做晒嘅

重睇重睇